[
    {
        "question": "人",
        "answer": "nhân",
        "explanation": "人 nhân: Người (DT, 2 nét, bộ 人 nhân)"
    },
    {
        "question": "入",
        "answer": "nhập",
        "explanation": "入 nhập: Vào (Đgt, 2 nét, bộ 入 nhập)\n# xuất 出 ra"
    },
    {
        "question": "八",
        "answer": "bát",
        "explanation": "八 bát: tám, số đếm (ST, 2 nét, bộ bát 八)"
    },
    {
        "question": "父",
        "answer": "phụ",
        "explanation": "父 phụ: cha (DT, 4 nét, bộ phụ 父)"
    },
    {
        "question": "交",
        "answer": "giao",
        "explanation": "交 giao: Đưa, trao (Đgt, 6 nét, bộ 亠 đầu)"
    },
    {
        "question": "天",
        "answer": "thiên",
        "explanation": "天 thiên: trời (DT, 4 nét, bộ đại 大)"
    },
    {
        "question": "入門",
        "answer": "nhập môn",
        "explanation": "入門 nhập môn"
    },
    {
        "question": "家父",
        "answer": "gia phụ",
        "explanation": "家父 gia phụ: gia phụ; phụ thân"
    },
    {
        "question": "父母",
        "answer": "phụ mẫu",
        "explanation": "父母 phụ mẫu: cha mẹ; phụ mẫu; ba má; bố mẹ; bác mẹ"
    },
    {
        "question": "父子",
        "answer": "phụ tử",
        "explanation": "父子 phụ tử: cha con"
    },
    {
        "question": "天下",
        "answer": "thiên hạ",
        "explanation": "天下 thiên hạ: thiên hạ; thế giới"
    },
    {
        "question": "天水",
        "answer": "đại thuỷ",
        "explanation": "天水 thiên thuỷ"
    },
    {
        "question": "天地",
        "answer": "thiên địa",
        "explanation": "天地 thiên địa: trời đất; thiên địa; thế giới"
    },
    {
        "question": "天才",
        "answer": "thiên tài",
        "explanation": "天才 thiên tài: thiên tài; tài năng; tài năng xuất chúng"
    },
    {
        "question": "天子",
        "answer": "thiên tử",
        "explanation": "天子 thiên tử: thiên tử; vua; chân chúa"
    },
    {
        "question": "天王",
        "answer": "thiên vương",
        "explanation": "天王 thiên vương"
    },
    {
        "question": "十天干",
        "answer": "thập thiên can",
        "explanation": "十天干 thập thiên can"
    }
]